十九區有邊度好住又唔係劣食天堂

銅鑼灣，油尖旺太多人唔想住

一定係大埔